特朗普和妻子梅拉妮婭開始自我隔離 據悉其助手確診感染中國武漢肺炎！

仆街

...

我真係恭喜你

如果佢test左positive又係辯論前中左，咁Biden

攬炒

無事的
大把確診者好返
佢又唔係廢老體弱多病

佢唔係廢但都老啦點算呀唔好有事呀侵侵

中國又然

今年「十月驚喜」會唔會係兩個候選人都病危，結果變咗mike pence對kamala harris

what if
Biden 中招瓜左
Trump係咪會自動當選？

兩條友前幾日仲口水戰，中硬

kanye west

一石二鳥

免疫力點都低啲

唔會，仲係選票到，Biden瓜左但又贏左就會kamala harris頂任，Biden就會成為美國歷史上就任時間最短既總統，任期係0秒

如果trump中 佢9成都中啦
兩個無帶罩

就算中
都即刻優先有個肺比佢換啦
仲有成team人24小時mon住
總統點會有事

2020

War begins

仲要當日嘈到咁，口水狂嘖

果日成個house d人都應該驚
真係口水狂噴果日

會唔會死晒，變成第一次無候選人既選舉？natural selection

拜登中左 死埋 侵又做多四年

push

Trump唔驚喇，有食HCQ

支那生化武器

個主持都中埋

好似瓜左就真係侵自動當選

trump之前好似話食緊某隻對抵抗covid-19有用既藥?

支共病毒想殺美國總統

支肺惹到美國總統
等同向美國宣戰

賴鳩支那操控美國總統選舉 用支肺

連燈仔

just a flu

侵侵加油

fuckkkkkkkkkkkkkk

型到

黑暗兵法

吹得兩嘴

我哋係擔心緊拜登

牙侵有無屌過

快打漂白水解毒啦~

WuHan Pneumonia呀Trump

聽連登講，武肺淨係殺廢老藍絲

Dllm

無咩事既
英國果件都中左獲

侵咁多病 死硬

仆街支那

侵咁健康一定無事 拜登就驚到瀨屎
侵又贏多次 之後贏埋大選

其實每次選擇都唔係淨係得兩黨代表係候選人
重有一堆騎呢人
只係唔會有人理呢啲連配角都稱唔上嘅微塵

武漢肺炎毒殺美國總統

但佢好肥... 3高...

好近咩佢地

件助手幾索

史上第一個執雞總統？

推 【深夜突發】舉印度旗相係Twitter瘋傳，即將突破8000LIKES - 分享自 LIHKG 討論區

唔理啦
總之依家拜燈必勝！

大隻唔係肥
人地有190

都偏肥啦

屌其實trump中左拜登好難唔中
埸debate噴哂口水咁
不過Boris Johnson都奶過野咪又係無事

TRUMP唯一贏既機會就係比pence選

trump 真係好聰明

呢件事對佢百利冇一害

會唔會傳埋比好多未成年少女

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟